林泳淘：我可能好嬲，我可以做到啲乜呢？

wingto: 「我可能好嬲，我可以做到啲乜呢？其實𠵱家經歷咗咁多個月啦，大家都會見到有啲國際文宣，得到嘅力量係更加好，既然𠵱家大家都係home office，可以諗吓其他方面點樣做囉！」

好嬲好嬲，咁我哋可以做啲咩？wingto都知道要打國際戰線，拉攏更多力量支持我哋，有時間就揀條戰線自己打吓，好過好嬲好嬲同鬥黃

下面呢單雖然係old news，但林泳淘好似係唯一一個，公開支持抵制TVB廣告商既藝人 大家又會唔會考慮吓，爆like泳淘啲廣告商，等我地可以睇多啲佢既廣告

不過可惜寶礦力比梁振英批鬥之後跪咗...

【支持良心藝人@ 18 Oct】
❤ 1.派心 💬2.留言 💰3.衡量後爆買支持

💛 林泳淘 💛

💛 Spark Fashion 💛
[WingTo同𡃁妹好多IG Post都有Tag佢]

💚 李健駕駛學院 💚
[踢走糖妹，聘用WingTo作代言人]

💚 跑Online 💚
[為跑Online角色「緣迕」配音]

💚 Travel Kingdom 名牌行李箱 💚
[聘用WingTo作代言人]

💚 友和YoHo 💚
[曾與多名良心藝人、KOL合作如柳俊江、ToNick、雞蛋妹]

💚 Foreo HK Instagram 💚
[搵WingTo開Live宣傳]

Push

林泳淘：拿你試吓加啲幻想力，合埋對眼先，幻想摸緊我隻手，然後摸我隻腳，係咪好High呀？

頭香

推

咁快戶戶

Wingto

咁啱開住連登

T

支持

搶唔到

腦腦

連推推都咁快

唔洗羨慕泰國有良心藝人，我地一樣都有

push

心靚人更靚

多謝你

大佬bot

多圖

up

唔緊要啦我已經看透左

又係你

呢個post比泳淘圖轟炸

respect

真係幾好J

Tui

熱二

射咗

多謝大家！！！

勁唔開心

離開tbb一段時間都無job, 彈唔起。
係時間搵啲人支持下自己。
咁就一定要投其所好啦
趁個黃市場無咩人玩，就一於做黃市場啦

扮

J淘

牙朗勁射

推手

要follow ig 啦呢D

Call完

好正

年青人，唔係咁易搶㗎

比like

辛苦你啦原來秒上熱門

j返次以示支持

都冇叫人嘅

網都穿

仲可以推PO
泰國各區開花，除咗泰國香港都繼續要人。

プシュプシュプシュ

你識自己入嚟呀嘛而家叫
做任時間到今日tvb po:
林泳淘：我可能好嬲，我可以做到啲乜呢？

有圖既上硬

有新聞睇

大大力

超我係喺洗地組tg見到先識入，佢唔講我都唔知

我聽到淘B呼喚我

新gif

其實好舊

如果佢

有呢個格式搞到我以為你要我抵制佢

點解咁靚女㗎

嬲自己太蠢
唔識睇水 點cookguy 達哥
連黃色經濟圈都變咗潮流

[member][member]浸到中間

推推推推推推

啊

有泰國示威live

拿拿林玩個跑online先

我偷偷地去左睇live 想支持佢地

你第一次腥

見到佢哋等如見到自己⋯⋯

推
今日咁早開post嘅

唔知

國際線有任 請每日推Post

載入
而家有泰國示威live

都叫你follow我哋

正撚到

去fb支持下佢

有泰國示威live呀苦苦

Jed

比埋like佢呀

推下

絲打 行動帖請善用推文

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

佢真係好正

邊個係你哋

射咗啦

柔寶寶

Link pls

求求

催催

快啲去fb支持佢

老婆！

淚淚去咗睇泰國新聞

唔好咁衰啦

泰國

我有諗過點覆好最快諗到都係派膠

記住去fb支持

喺連登icon加速post揾返嚟的
嘅加速版嚟

唔好嬲

娶妻求wingto

唔好激嬲人地

但佢有男朋友了

贊成

豆沙包

Wingto世一

催淚絲

幾驚你個post係反泳淘好彩唔係

大奶

去fb支持佢啦

笑死 淨係睇你啲回覆已經夠有趣

已科

Push!

係咩 啲ching回覆大波/丁咗 我又無理由回佢 咁唯有

我都科咗

你啱我最多覆啲無畏野之類，又或者多謝你

等我專做覆呢個位

佢好正

follow佢ig仲多嘢睇

真係好撚索

PUSH

索到我忍唔住推咗幾頁post

BTW 派嬲真係好爽

跑online

苦ching推PO大師

今日派贊啊巴打定你講緊平時派嬲嬲

雖然我係藍絲
不過林泳淘

唔好咁講得閒推下啫

讚咗啦, 緊係平時嗰D 琴日真係爽嬲

我愛國愛黨都忍唔住去fb支持

今晚爽LIKE

我成日都期待再有大型任務日 一次過派兩個鐘嬲嬲

唔怪得巴打熟口熟面！

TVBPOST唔係日日都有任要做？苦CHING真係好勤力

我都見到ching

日日都有 不過台慶黨姐果啲會有特別任務 之前黨姐選舉果日 fb戰線post一次過出咗幾十個任務
推下post唔累 開post同做資料整合班ching先辛苦

越來越有魅力

Ig 有更加多正嘢

係，大把人入咗紙

李健用左 她做代言人
唔錯 好甜美既感覺

真係好撚正

Ching個名

可能係即刻改

都似

pushhhh

笑死

泳淘BB

好正呀

多謝你入去派心心

搞到我都特登走去睇李健啲廣告

cls不過真心覺得資料整合嗰D好癲, 超勁

跑online
好多年無玩

好癲 我估有成千個tvb商戶資料

真心問點做到......
真係遲咗加入sorry

唔緊要 好開心有人加入戰線 因為對翻tvb戰線其實都打咗成年 但人數其實一直都唔夠 好等人手

女神

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

Push.

Done

個channel 係咪微垃㗎？

黃支持，藍消滅

微辣仲有其他channel嫁咩

推多次

好靚女。

【 訪問系列 】急症室前線醫護訪問 I Wingto 林泳淘

其實依條片幾好睇，奈何只有七千幾views

真女神

你POST多D J圖我就勤力D打國際線

友和好似.....

前年已經改咗了
姐係證明我眼光好

wingto好撚正呀

wingto

Done and push

牙淘

早晨求求

茶茶早晨

多谢你

催催早

自習中

食早餐未

催淚淚

食咗早餐未

射左啦乜料

娶妻當娶林泳淘

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

呢張相係邊個廣告? 劇?? 架~~?

好正~

泳淘我愛你

推多下
泳淘是正

個巧鬆啲 channel 都幾多野睇, 都算黃 但竟然得咁少人睇

我有睇

咪又係雞一隻摶出位

泳淘BB有新廣告

但點解佢著咁多布？嘉士伯點做嘢？

食完飯再推

今日tvb任請派嬲&推推
矛盾大對決！連登仔最鍾意嘅PlayStation VS 最討厭嘅支那原神

入咗啦

樣靚波甜心地好

好嬲師

友和YoHo 有1111閃購活動,執平貨之餘可以撐淘淘
大家幫趁用過黃藝人既鋪頭~ 繼續選用佢地做代言人!